Kohto korra pärrast ollid Pisalo walla kohto hones kokko tulnud 
Kohtu wanem Jakob Erlih
Kohto kõrwamehed Jaan Tam
Ette wõetud sai se asi mis protukol No10 al sel 12mal Oktobril
Peter Helberk sest heinama olli kaebanud
Astus ette Jaan Sarrapu, ja ütles: Ma ellan Peetri liggidal, agga ma pole kuulnud et need hobbused ta heinamas on käind
Kohhus moistis sedda Peetre heina kahjo mis protukol No10 al sai moistetud 25 ? heina ehk 60 kop igga hobbuse pealt teisite et Peeter polle enne sest räkinud. Moistetud sai Nüüd 20 kop igga pealt
Kohtu wanem Jakob Erlih XXX
Kohto kõrwamehed Jaan Tam XXX
Assemik Tallitaja
Kirjutja Kustas Liiw
